柒到核爆英文點講？

如題

u, seven, booooooooooom!

How old are you?

I go to school

Seven to nuclear explosion

what 7 u saying ar

Angel方加

Seven nuclear bow

u sucky sucky, boom boom

seven as nuclear explosion!

7, allahu akbar

正經答你： That's cringy as fuck/ This is so fucking cringy

seven to hud boom

X2
YOU TAKE THIS L

有聲有畫面

Your look like a dick on nuclear boom.